蘋果日報 新聞 20200120 星期一

蘋果日報 新聞 20200120 星期一

頭條

15萬人籲天下制裁港府
警製混亂鎮壓集會
拘劉頴匡 罪名：煽動群眾情緒
警腰斬策略嚇走和理非
再晒記者ID 毀直播器材
中銀石獅被擲漆彈染黑
集會未開始 濫查年輕人

================

要聞

機場特別通道離開
華裔婦迎接 季炳雄：我是美國居民
違泊司機遭防暴㩒地控阻差辦公
大埔警署被掟四枚汽油彈
警旺角狂向記者救護噴椒
武漢個案急增 當局稱情況「可控」
深圳嚴陣收17疑似染疫者
本港懷疑個案最新情況
港醫生籲封關防疫
台遊行促蔡英文庇護港抗爭者
維園年宵播警暴片 食環極速冚檔
唯一黃店獲同路人支持
海洋公園擬建碼頭設觀光船
接任主席大熱 劉鳴煒：我好勇武

================

港聞

泛民抗DO 倡區會秘書處獨立
葵廣天橋擅加鐵網 議員促拆除
元朗7.21小組或協助集體訴訟
湯家驊：港警武力微不足道
西環集中營︰
林鄭學689借撐警向泛民開戰
監警前委員：元朗恐襲半年仍未見涉事警官
殘酷片段再流出
御犬舍虐狗增至17宗
狂踢頭 凌空揈
曾往剪毛 小狗耳紅兜路走
鐵騎「捐車罅」炒車 一死一危
波子撞入麥當勞兩傷
黃店用PayMe 未能轉賬10萬
暴政似文革重臨 長者尋死個案增72%
辦亞洲跳繩錦標賽 幽靈組織掠水
港繩總捲醜聞 泰國徹查
運動員出賽 須自費萬元
繩總選拔不公 打壓花式項目
中國繩協會長 推銷個人商品
壹週刊：殺人填命 沉冤待雪
流浪人晚晚貼文宣
為抗爭花光盤川 十天沒飯吃
沒豬嘴眼罩 奮抗催淚彈
港聞專題：衣食住行2,700店
陪港人鼠年興黃
【林記生果】
水果店專頁轟警暴 無悔失藍客
【手作仔】
曲奇舖變抗爭者訴苦樹洞
【八拾花火】
花藝店為衝突提供「唞氣位」
【飛藥堂】
海味平台吸年輕客抗財團
學者料零售難似食店受惠
蘋人誌：
台上自主 山下逆權 唱首不會贏的歌
Hugo

===============

國際要聞

白金漢宮公佈王子降格方案
哈里不用殿下頭銜 停皇室職務斷公帑
女皇態度徹底 促與皇室一刀切
戴妃莎拉 離婚不留殿下頭銜
憂妻遭小報針對 哈里終出走
責貶低皇室 父：梅根令人羞愧

===============

兩岸要聞

昂山素姬緬語聲明 fb自動繙譯擺烏龍
習近平變Mr.Shithole
「早安」譯「宰了他們」 中東人被當恐怖分子
習豪擲數十億美元 換緬撐「一中」
華駐瑞典大使嘲傳媒如越級挑戰
駕車闖故宮 紅三代被揭考試違規
清晨五時視察魚菜市場
韓國瑜落區圖挽民心
檔主轟滾出高雄
英系林錫耀或任民進黨秘書長
重慶辦「真笨豬跳」 網民轟虐畜
越警破電騙黨 追查台主腦
台Tesla撞死女童 母睹慘劇崩潰

===============

國際新聞

指民主黨圖干預今年大選
特朗普律師團斥彈劾違憲
拜登轟桑德斯改片抹黑
黎巴嫩反政府示威400傷
約翰遜擬北遷上議院 顯發展決心
美太空軍用迷彩設計 被嘲零作用
晚年涉貪損名聲 樂天創辦人離世

==================

1月20日 星期一 活動 時間/地點

January 20, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
黃埔年宵後續．九號水產年宵市集
12p 中環:香港保險㒰人職工會街站
2p 荔枝角:香城年宵新年市集
5:30p 鰂魚涌:白領工會街站
6p 旺角:和理過年•宵市集
6p 觀塘:香港檢測及認證職工會街站
7:30p 元朗區聯署集會- 185/6=721
8p 九龍灣 小願望 和你寫

Ref :